面對現實吧，Xianggang人咀炮就叻，根本無膽反抗

即使美國人送埋槍炮過黎，Xianggang 人都係一樣唔敢用。